HKBN 續約 / 其他公司上網PLAN介紹 ( 私樓 )

咁多位巴打，想問下有冇平PLAN 介紹，而家用緊500MB 上網

HGC寬頻優惠
100m-1000m
$69-$89
$99 1000m送mytv or tplinkac1200
有興趣可

Telegram: